女朋友無帶遮，應唔應該送佢返屋企？

岩岩出完街，8、9點嘅時候，落緊大雨
女朋友無帶遮一定會淋起碼5分鐘雨

利申：港島天水圍距離

正評：送
負評：唔送

送啊 屌你老母

叫佢上你床訓啦屌

去7仔買把遮好難

八、九點都可能送嘅
同埋睇你番緊工定番緊學啦

咁都要問？

突破盲點

去M記借遮

頭先女朋友無帶遮
我由大埔去灣仔接放工再送佢返藍田屋企先返大埔

返緊工

呢幾日落雨都唔帶遮？
可能佢想去你度過夜呢

做爛市

分手啦咁都要諗，你忍心佢淋雨
佢唔要你送先再係另一回事

大人大姐，買把遮啦，小學生咩仲要人送

買把遮四五 十蚊，送一送來回都差唔多，但蝕左把遮

話唔送就分手嗰啲我諗係A0，或者女朋友一定係港女

睇你地身處邊區，半個鐘內番到去佢屋企就送，就算港島番天水圍都係一個鐘

女朋友好嬲

但多數識諗嘅都唔會叫你送
但你要表示話你肯送

佢叫你唔洗送佢會覺得係自己體貼你
但你自己本身無諗住送就變咗你無為佢考慮下
講真其實淋5分鐘雨都好濕碎無咁嬌弱
但情感上會覺得你唔關心自己有啲委屈咁

其實講一句表示立場都夠，有時未必要你送，但講都唔講就死緊

條女出左黎做野諗野仲咁on9?

8,9點咋wo 梗係送 送完返到去最多點零鐘

你睇你 港島就話唔送 台北我都送呀

我有嘅話

咁都要問, 你都係分手把啦